大快活近兩年真係愈來愈高質

全時段㩒住大家樂黎打

CHING好波
宜家最難食係美心
早排食個牛肉炸蠔飯
要成50蚊
牛肉乾而且又少又冇汁撈飯
蠔OK
但係送太少

大家樂上海排骨菜飯無敵架喎

大快活都有煎豬扒飯
仲要學生價

中意排骨 唔中意菜飯

大家樂大快活個餐牌十年如一日
反而MX成日出新野

難食又坐得唔舒服 有撚用咩

阿活雞翼西多夠無敵啦

收皮啦美心
幾撚時輪到你出聲呀

要點分呢幾間質素 一定係睇焗豬
焗豬唔難整 但整得好食又真係無乜

琴日食左份四寶飯，d叉燒好撚高質

貴過大家樂好多 唔抵

大快活愈做愈好

好鐘意太快活隻顏色 橙橙地 好溫暖
大家樂個裝修扮有風格 扮高級
美心

減價一半就高

係呀 不如成間舖送埋比你

就係垃圾冇人食先成日轉想吸引人 不過都係冇人食 因為垃撚柒圾

MX呢幾年裝修餐牌都好左好多，於是前日去食左個咖哩牛腩飯.......

Agger

晚市我就覺得大快活多選擇好多
其他時段冇乜機會食

相反😂😂

見親大快活啲空位都多過大家樂

美心真係狗也不屌 唔明點解仲有fd會覺得唔差

MX個焗豬扒飯屌打所有

美心>大家樂>大快活

煎豬扒飯好唔好食？

大快活4餐 都好正
早：吉魚炒強
午：燒味飯/焗豬
tea: 雞翼/炸脾
晚：厚砌吉豬/咖哩飯

A09！！

樓下大快活永遠都好多人

肯用杜汶澤做代言人已經屈機

間公司有心做，吉列豬扒個期愈食愈差，珍珠米變左普通米，夜晚上佢網比完意見第2日打黎話會跟進，再過多排食返就正常

美心一向垃圾之最.
選擇少, 質素差. 唯一okay ge得燒味.
但係屌那星, 有邊間燒味係唔得 ?
海南雞, 唔算難食, 但係咁的價錢, 我加多少少正正經經食泰國野好過啦.
近期重要出 "大師級叉燒", 人唔笑都狗吠

近排大家樂個中式牛扒都幾高質

飯就大家樂
火鍋就大快活

啲菜飯濕到好似爛飯咁，真係唔覺好食

放得耐先係 lunch果陣食佢出得快冇乜大問題

早餐同下午茶最高質

火鍋梗係吉邊

美手果啲所謂大師級既叉燒

幽默大師

點解幾間連鎖快餐店同一款食物同一價錢，， 屋邨區分店會比市區旺區分店縮水難食dd?
m記， kfc, 大家樂， 大快活等等

大快活都算ok

大家樂愈黎愈差，野又細件，價又高

大快活te炸髀冇得輸

炸脾大家樂贏幾條街

Same

頹打邊爐一定㨂大快活
夠平之餘 仲要門面普遍都勁濶落
坐得好舒服

好難搵到第度d咕嚕肉好食過大快活
我唔係話佢最好食,不過咕嚕肉好難整得好食
但就算唔同分店既大快活d咕嚕肉我都覺得好滿意
出面d茶記/食小菜既地方都隨時整到淋patpat或者有骨
不過唔係近兩年既事...不嬲都食開

另推薦紅豆冰,d豆夠淋又夠甜
飲得好開心架

大快活啲燒味飯俾狗食 飲品俾狗飲 焗豬都ok但大家樂完爆，扒就以前大家樂爵士牛係勉強ok，而家大快活好啲，雖然食扒去扒房，但有時睇戲前食快餐都會想食頹嘢。
早餐就大家樂吉豬完勝

我屌你老母，呢三間嘢又難食又貴，屌你老母臭化，明明細個嗰陣呢三間嘢好平，好心佢地堂堂正正做窮人飯堂咪算，點解而家仲有人幫襯

西多雞翼凍飲加多個麵要40幾

只計焗豬同肉醬意，大快活真係好過美心大家樂

大快活燒雞脾先正 加杯紅豆冰

利申:三個月前返過暑期工 而家都冇再食過大快活

其實大家都有同感
但屋邨茶記講緊四十以上你就知點解
返工地區呢三間算是咁了

一時時，試過堂食都係咁

淨係個送餐服務已經收哂大家樂皮

唔知邊度難食 最多唔叫好食姐 咁都叫難食咁d茶記執柒哂佢都得 依家食個垃圾常餐沙嗲牛麵奄列都40啦 仲要坐得唔舒服又要比人趕

大家食開屎
咁撚多打手

近排大快活啲打手好高質 利申鐘意食大快活

越黎越貴呢但

MX肥叉飯屌打燒味名店

你咕嚕肉個part認真？

Mx乜柒都最差喎

衛生環境又唔掂
野食劣撚到仆街

btw樓上有幾多人分唔到MX同普通美心

以前 美心->大家樂->大快活
而家 大快活->大快活->美心

大快活早晚都OK (午餐冇點食過)
早餐好食得黎靈活度高
想點轉/加野食都得 塊多士可以無條件加煉奶花生醬 呢兩點夠嬴
大家樂想加個麵都難 好多野 set 死哂 又唔好食又細塊
大快活晚餐都一樣 D"送"+白飯 平低再自己+湯+野飲
D 餐又齊 就算有新野 D舊野好少會冇左
大家樂一推新野舊既即該88
除左焗豬常駐之外其他飯日日唔同呢點根本 On9
最撚慘係難食 懶勁咁晚餐個滑蛋栗米肉粒飯仲撚難食過午餐版栗米肉粒飯
不過大家樂姑且做得好既係D特式野幾好 鐵板同火鍋都做得好過其他兩間
美心就 又貴又少款又難食

睇到呢句，唔知點解好尷尬

近排食美心發現焗豬大件過大快活好多

我覺得都係撞手神 有時個汁好撚酸 佢又落勁多汁就唔好食 但係如果少汁既話真係幾正 不過我就唔搏 佢個雞胸紅米飯先係一絕

最高汁係阿活咖哩牛腩飯

大快活啲咕嚕肉一大pat汁浸住哂啲肉浸到淋哂，靚嘅係唔會咁多汁加上咕嚕肉係要脆，大快活個啲

真心支持大快活全面收購大家樂

你要叫少汁 佢就會脆+掛汁得黎又唔會好多係底浸到淋哂

大快活都有打手

屌你
我屋企附近最近MX 同大家樂
係MX好d

大快活 行好遠

一哥焗豬好正wo

好撚難食

以前好好食
而加唔知做乜撚野

大快活啲紅米飯餐先正

我打得咁詳盡當我講笑 汁多同少與佢舊肉整得好唔好係兩回事
好多地方就算冇汁都根本唔脆 甚至冇炸過

改名simplylife就多人食

大快活晚市d唔落味精小菜幾正

有時好撚多真係好難食 你想試可以叫多汁 你就知奶撚哂野

大快活比乜都唔及大家樂好食囉 係咪打手黎架樓豬 淨係個早餐魚柳腸都已經冇得比 大家樂由個醬開始去到條腸同魚柳都好味過大快活多多聲

大快活個滑蛋

下，美心快餐店有兩款舖?

淨係講早餐，一定係大快活最好

由細到大都有個概念係美心=狗糧 就算佢m唔mx我都唔會行入去

下 大家樂個魚柳腥嫁wo b腸 一定係大快活特色脆腸 正 醬唔洗講 沙律大快活好食好多多

大家樂就收收皮啦唔該
淨係講哩腩 大快活已經屌打大家樂5條街

大家樂D急凍魚柳一入口果浸腥味 又細塊

仲有 大家樂早餐無左吉豬 呢樣一定被屌打

屌 三間垃圾都有人吹奏

利申:食開大家樂

老實講 好睇地方

好似我樓下間大快活
咖哩難食不特只 竟然無燒味部 ⋯

咪係 個汁 都無得比 咖哩無豬扒

咕嚕肉真心覺得大快活唔多掂 唔係話難食 但唔係平時食開果種味囉

仲有simply life

Gym 友良物，
高纖高蛋白質

肉醬意粉，咖哩牛腩飯

完

十月到而家食過三次大家樂吉豬
次次都成隻手掌咁大塊

我食左廿幾年未試過有腥味 你邊間分店

美心咖哩難食過屎

某樂用番薯煮咖哩 簡直係侮辱咗呢樣食物

美心我淨係食佢下午荼公司三文治

有返?

巴打平時去邊食開
我出去食好多時都食到油膩味或者臭豬肉味 加唔脆
但係大快活唔會失望

不如你講邊間唔腥 又細

汁多係一個敗點但肉本身都係難食囉，鞋到 仲有佢個汁完全唔吸引，得啲死味無山楂香，有啲仲會落話梅個汁仲好味，大快活真係不了

大快活最撚難食

睇咖哩都知
大家樂個個根本水黎

大快活咁撚難食都話高質

呢個冇撚得輸

真心覺得呢幾年大快活係最好果間

係 價錢都係最貴

n年前大快活有個餐叫鑊仔大韓牛

我覺得幾好食幾惹味

不過之後就無再出lu

四五年前開左 搬左去一個樓下有大快活嘅地方住 食左第一次晚市就成日都去幫襯 價錢平 即叫即炒 食過好多唔同小菜都好有水準

可惜每次去都得好少人 好驚佢會執

我就食開中環分店 size 大家樂同大快活咪一樣size
利伸：最近食過大快活魚柳腸早餐

仲有 大家樂餐具都有油
大快活比較乾淨 比較小油 佢係人手洗

用中文做file name

唔係啩
家樂個肉醬意真係用芝士焗架

快活就咁求其搵肉醬淋上去架咋

最污糟一定係美心

大家樂個肉醬意同7-11賣果d差不多

我未試過喺大家樂食有腥味 不過我又唔覺得大家樂早餐好食過大快活 比早餐真係兩間差唔多 午市同晚市先見真章

鐘意食佢既小菜套餐 下午茶又多選擇 早餐又幾抵食

淨係雪米大快活已經屌打大家樂
大家樂雪米個湯底好似滾水咁

各有各
大快活就幼彈牙意粉

上次去美心食公司治佢完全唔比餐具
雖然好似真係用手食多

上次喺大家樂叫左個肉醬意粉 真係狗也不屌 啲意粉又幼又lum 入到口一pat野咁

因為佢真係喺熱水爐加水俾你

成日見啲人咁樣溝

早餐 大家樂
午晚餐 大快活

意粉係咁嫁啦

我都食過幾次快活肉醬意
啲肉醬凍既屌佢

凍咪好味 溝埋意粉中和

肉醬意大家樂邊有得輸呀

打手開拖

大撚鑊食屎啦，啲焗豬越嚟越細份啲炒飯成日扣底

講室內裝修 一定係大快活好 近來翻新曬d台登 主題 唔再淨係橙 又用唔同深淺色真木台 中間有間隔 有單人位

大家樂仲係十年前 d電視唔著

agger, MX個海南雞飯難食到

大快活早餐正
厚切豬排飯無得頂 不過真係好貴

大家樂就食一哥焗豬

美心狗也不屌 但MX2我成日食佢早餐 下午茶試過叉燒飯 都唔錯

咁耐都冇人講個雞胸紅米飯，健康餐黎講算係咁
每次做完尖都會去食

以焗豬排名
Max > 大家樂 >>>>>>>>>大快活

你係唔係話OK嗰隻
冇記錯嘅話OK嗰隻肉醬意粉係大家樂嘅旗下公司整

早餐來講大快活真係抵食

Mx

我覺得美心仲貴，芺蓉蛋叉燒飯$49-50冇嘢飲，啲蛋仲煎到黑曬

阿活咖喱的薯仔無味，幾時改善

呢個係真
我有一個月減肥係每餐lunch食雞胸紅米飯走汁

另外大快活個雞翼熱狗下午茶仲有無？細個好鍾意食

今日食咗個焗雞扒飯
真心垃圾
美心唯一存在價值就只有公司三文治

呢樣真，同聲同氣

燒味最差一定係大快活
但早餐同下午茶就大快活叫正常
大家樂早餐真係好撚求其
美心d早餐就成日出新野

出埋素食係幾抵讚
雖然唔係好食...

美心無請打手俾人㩒住屌

早餐，美心未食過，相信都唔會好過其餘兩間。
炸魚柳大家樂咬落去肉質鬆散，一睇就知唔係夠大快活新鮮。雞扒依家兩間都縮晒水，都唔會難食都去邊，打和。蛋黎講一定係大快活好d, 起碼唔會煮到熟晒
講起大快活早餐一定要提下辣肉米/麵，可以講早餐招牌粉麵，粉麵黎講贏晒大家樂。

焗豬，真心三間都唔覺有乜大分別。
炸雞脾/燒雞脾，鍾意邊種就睇個人口味，但係近年大快活縮水縮到離晒譜，有得揀都會揀大家樂。

講起午餐同晚餐，真心覺得美心唔係咁差。之前成日食佢個稻庭烏冬餐，湯底烏冬都整得幾好，加幾舊炸雞，有時就肥牛，食極都唔會厭。仲有佢個雞扒飯，塊雞扒大大塊又多汁，40蚊搞撚掂真係幾抵食。最後佢個鐵板扒餐，真材實料唔會見牛肉乾雞扒乾，加埋條珍寶腸啖啖肉，絕對唔會差過另外兩間。
順帶一提，真心想食快餐牛扒，一定唔好揀大家樂，食中牛肉乾機會最高

大快活早幾年做得好好，完全無得挑剔，但係近年縮水縮到離晒譜，連夜晚有d小菜套餐都用埋午市用剩既料撈埋一碟出貨，真心屌一聲。個次中完伏唔會再叫小菜餐，夜晚個餐都盡量唔揀大快活，最多食個粟米肉粒飯算

以哩腩排名
大快活>>>>>>>>>>>all

大家樂同美心嘅早餐真係好撚貴
而且份量好少

屌，唔怪得。食開mx

除左咖哩之外
大家樂咖哩同大快活真係冇得比
大快活咖哩純粹溝水味

晏/晚餐食咖喱雞
早餐就食糯米雞

中環有三間大家樂，三間唔同質素，好奇怪明明貨源一樣

呢個真，早餐粉麵一定屌打大家樂
早餐係大快活皇牌黎，最有心機整

我反而覺大家樂早餐好食過大快活
不過大快活夜晚依家個邊爐好好j
以前屎黎
反而吉野家依家邊爐低質哂
料少左好撚多 完全唔飽

今晚先食完古老肉 好正呀。。。。

吉野家梗係食set 又平又正

滑雞煲仔飯啲雞點樣可以速到咁滑咁鬆軟？

啲野擺左唔同時間 點都會有啲變化嘅
好正常

落粉

早餐個滑蛋

大快活咖哩加辣真心好食
個辣醬好香

之前喺大家樂叫咗碟乾炒牛河
屌你食咗兩啖我以為自己攞錯咗人地碟芽菜炒牛肉

大快活肉醬意粉
大家樂果隻真係狗也不屌

大快活>大家樂>>美心
btw大快活焗豬唔掂

淨係比膠即係點呢又唔回應

唔同意
大家樂好食d,
上次係大快活食咖喱吉豬 塊炸豬完全冇味

Agger!
下午茶冇得輸
1）餐蛋泡面
蛋係新煎起，小流心蛋黃，唔係大學canteen幾十塊煎蛋放個兜碗由朝放到晚有人叫先夾落去個隻 （狗也不屌！）
面質係真係泡下就會軟身個隻
湯底唔係滾水，係黑黑地個隻味精湯，有時會偏咸，仲會放幾粒蔥花係面！
唯一敗筆係塊餐肉，硬身薄身凍既！
2）蜜汁燒雞翼
全翼用一支長竹簽串起，大大減低食既難度
有比膠手套
雞翼夠熱
有時啲雞翼會有太明顯既雞毛
3）咖哩魚蛋（加配$9.5 有5-6粒)
咖哩好味
魚蛋大粒得黎有彈性，唔係實實地梅梅地個隻
4）燒鴨瀨
不解釋
5）即磨咖啡
不解釋

大家樂食焗豬
大快活食咖哩
美心食撚屎
定律黎架喎

佢朝早火腿通轉返切絲啦好嗎

Agger
唔單止茶記 好多餐廳仔都會趕
我明生意難做

但平平地食個lunch想舒舒服服
食完慢慢飲埋杯野先返上去做野
真心冇乜選擇

早餐件多士同炒蛋已經鸁曬
下午茶精選套餐有多士腸仔米粉
食過大家樂同大快活一定會知啲牛已經好食好多
係連豉油都食得出唔同
不過早餐愈黎愈貴就真 由21,2蚊食到27.5

你食唔同地方嘅西多之後

阿活西多=垃圾

早餐黎講美心>大快活>大家樂 d扒夠熱多士脆 加碗粥又多料 大快活不過不失 大家樂狗都唔屌

大家樂燒味好難食

想買大快活股票

廿幾蚊邊度搵
隔離啲茶記問多句都屌鬼
質素又唔係特別好
試過沙牛麵 一舊麵餅仲係硬咁樣俾我
個陣仲要無乜人

以叉燒為例就好似將啲煲完粥嘅瘦肉攞去油返層紅色之後就切片當叉燒賣

3間都狗也不屌
四十幾五十既飯質素等於大學飯堂二十幾既飯
但如果一定要三選一，就一定大快活

快餐美食代表

大家樂：咖哩牛腩
大快活：早餐 肉燥炒米粉
美心：N/A

CHING on9
大學飯堂好難食波

焗唔代表好食啲

CHING 好波
大學飯堂真係好難食，幫手叫其他人唔好去

有知音
我都勁中意食佢個咕嚕肉飯
食到d呀姐都認得我
佢即叫即整 脆皮得黎再加埋d汁 好撚好食
好耐無食過高質既咕嚕肉

btw 佢個雞胸紅米飯
健康餐黎講算ok 塊雞唔會太乾
有無巴打知道點煎成咁juicy

城大得中菜廳叫食得下

依家我覺得美心啲海南雞幾好食

我第一次喺大快活食小菜就係食佢個咕嚕肉 真心好食 果下係覺得估唔到快餐店可以有咁嘅水準

當年個蛋包飯

美心煮個麵都難食過人

出黎做野撚有大學canteen價咩

Canteen價同餐廳比

有同好

仲有我覺得美心熱奶茶幾好喝,好大程度係因為佢用黑白淡奶黎沖

個價錢都一樣咁高

大快活全線咖哩飯有得轉意粉，好正

早餐雞扒比大家樂新鮮。麥皮比大家樂濃同足料好多。

利申朝朝食大快活雞扒早餐加麥皮

減肥唔好食雞翼熱狗
佢個雞胸走左汁都好有味，又大份，起碼有200克，出面邊食到43蚊比200克雞肉你，唔計雞扒，見到皮都唔開胃
尖咀個間次次好快賣哂

大快活良心企業

係咪得我一個覺得大家樂早餐好食d
魚柳炒蛋同火腿通都好食過大快活

午晚餐就大快活好食d

美心先進步得勁

最近個新concept store 唔記得叫咩名
sell 鐵板餐 幾正
裝修工業風

三間都垃圾

屎都好討論

真係痴撚線出晒圖又名咁
明明呢三間垃圾都係食黎填肚

大家樂好食過大快活好多

Ching食開屎

平時好中意食西多都覺得大快活個煉奶西多唔差 好過大家樂

早餐嚟講大快活個s08真心高汁

連鎖快餐店都可以吹捧 咁多打手既

以前返大快活署期工 早午茶晚餐都試過
不過午餐個香葱豬扒飯好撚正 茶餐個燒/油脾瀨都唔錯 夜晚個咕嚕肉都唔錯 不過我返Parttime(年幾前) 果時有個魚鍋都係好好食

依加冇做佢Parttime 因為人工好Un($38per hr)同埋返工時間好撚長 有幾次編間塞左14個鐘俾我
依加我覺得佢個邊爐唔錯 之前同條仔食完大家樂邊爐覺得狗也不屌 隔多幾日食大快活個邊爐覺得好食好多 D料正常好多

大快活咖喱飯真係正. 好多肉. 雞的話真係小骨頭
大家樂, 茶記個D只會俾埋D 骨頭你

早餐加下午茶

頂 咁錯負皮

大家樂個肉醬意粉而家差左好多，直係好淋一pat嘢好似冇焗過咁，反而大快活肉醬意粉個味幾清新，好似有啲香草味，幾好食

下午茶個雞翼

屋企樓下得美心
好想有大快活

上次食咖喱飯 食到甲由 不了

下午茶 24蚊 湯米 司華力腸 奶醬厚多士
贏成條街

下午茶又平又正
利申：今日食完

垃圾到呢

大快活啲下午茶係完勝
利申 之前返工3點放飯成日食

美心啲野食拎去餵狗都會比隻狗厭棄
究竟係美心做果啲人有冇良知

難食到喊

大快活>大家樂

屌 兩邊都係城仔嗰兩個仔開

雞胸紅米飯

早排大快活食咗個煲仔飯，竟然有飯焦，好感動

近年餐牌來來去去果幾味
選擇明顯少過大媽樂
唔覺有幾高質

價錢講真 去邊都差唔太遠啦
要平既話
可以$7.5剩買一個米粉 啪2個都夠哂飽
或者米粉多士腸餐都係廿幾
公司樓下有哂大快活大家樂
我通常食開下午茶 2間都有食過 大家樂相對起真係差幾皮
剩係講雞翼 一隻蜜汁燒 一隻普通雞翼又乾又鞋
大家樂個洋蔥豬扒包都OK 但係大快活熱狗燒脾西多煉奶太屈機
再講
外賣包裝方面
大快活企理好多 就算我只叫一個7.5雪米 佢都執到靚靚仔仔
大家樂乜都塞埋一堆 加上個袋太細太薄 買個豬扒包餐D汁漏哂出黎

而家大快活可能有特別培訓過 見佢後生仔定送餐阿嬸都好好禮貌
夜晚打邊爐送埋餐仲笑住叫你上齊啦慢慢食
大家樂D員工黑口黑面好多

純粹自己經驗 可能度度唔同啦
但前幾年大家樂要搞大陸市場
大快活好似有講過想專心做返香港市場 又用杜汶澤又送埋餐
近年有冇誠意大家有眼睇既 洗咩打手唔打手

笑撚咗出嚟
表示極度認同

樓上係咪打手？ 又會多like到咁
早餐大家樂你得輸wo 點會 大快活？
我附件個間次次賣晒雞扒牛扒 麥皮

仲有canteen同香港地

唉 唔知早左十年前左右聽講過呢間野個廚房幾唔乾淨下 唔知近呢幾年有無改善 有無員工講兩句

屌你老母 大快活既焗豬真係令人一試難忘 完勝大家樂垃圾焗豬 但係依加見大快活焗豬隻豬越黎越細好傷心

試過食美心mx有甲甴

呢個真係堅抵食，
不過大家樂有吉豬烏冬27蚊都勁抵

大家樂d阿姐態度好撚差，有次某樣嘢食賣晒個收銀阿姐唔記得落牌，我唔知叫咗，去到攞餐時個阿姐大大聲叫我自己去第二間買

同埋大家樂早餐嘅炒米炒麵，唔知幾點先有，朝朝都話未有

大快活 S04 屌打哂咁多間下午茶

我食開民間細鋪 無食中式快粲連鎖店10年

無錯
大快活依間寵物食物連鎖店完全屌打大家樂
岩哂你最心愛既寵物

係咪睇地區
樓下間大快活好撚難食

剩係對阿澤不離不棄呢樣已經抵我撐佢

大快活個老火中湯好撚正
唔係街邊果d味精湯味，煲到幾濃味，d湯渣又多得黎係勁多肉好明顯落足料煲

但唔知係咪我食開呢間既問題，近呢幾個月d湯淡左又冇咁多湯渣，同以前對比下，而家好似成碗水咁

大快活高層有mon post既唔該跟一跟，保持返d高質中湯

L大快活廿蚊早餐平通街啦

係連登讚得既通常都信唔過架啦
個post連大快活裝修都拎黎打飛機
大家樂同mx靚d又話人扮高檔

仲要話焗豬同肉意好食過大快活
明明大快活係假焗豬同假肉意黎
咖哩飯舊薯仔大大舊又硬又無味

同埋下午茶兩間都又貴又劣 唔洗比
打邊爐都係大家樂好食d 燒味飯用劣食角度黎講兩間都唔好食

mx > fairwood > cafe de coral

包埋野飲先係重點呀

下午茶至抵真係呢個餐

愈黎愈高質? 感覺好似調轉
以前大快活早餐又抵又好食
依家差左少少 大家樂反而好食左
大快活以前個火腿通粉高質好多

聽樓主講
今日去試
服務真係好好
收銀會問 包洗唔洗飛邊有驚喜
個早餐都正常

但食食下。。。

了到塊膠出來。。。

奶茶咖啡邊間最好飲？

利申：三間都未去過

其實真係睇邊間 我樓下嗰間活仔難食到仆街
Btw活仔加飯係同一種靚米 樂仔就係漿糊米 好撚難食

厚砌吉豬 真心好薄

咁MX 屌打咁多間快餐點

我覺得大家樂焗飯幾好

美心根本出左名係賣飼料
身為窮撚既我，冇得選擇先好似蓄生咁食佢d飼料

鳩沖架咋
利申做過水巴

大家樂不思進取，越做越差

反而美心同大快活都有進步

但係大快活個焗豬仍然有待改進
同唔同意?

狗飯同狗飯拎黎比較

識食

你洗唔洗驗下眼先 鬼唔知減肥唔食得雞翼熱狗
我係問仲有無呢樣野

但雞胸係我食個間整得太咸 特別係配山楂汁個期
所以我後來都無食

焗豬唔同人地比同自己比
大家樂五年前焗豬好罎女過家陣，十幾年前又好食過五年前

初初出果陣堅好食

試過出去嘈佢做咩唔焗
佢叫我睇餐牌，一睇又真係唔係焗喎
中伏難食到仆街又勁濕

焗豬扒飯都係大家樂好啲

雞胸飯咁大舊良心企業

喱腩飯

原來咁多巴打認同MX好差，仲以為係葵興嗰間嘅個別問題

可以加喎，你去邊間唔可以呀

建議食過「太興」先再出評

大快活整體好過大家樂又多新野
但燒味都係差小小
試過叫雙拼套餐
燒鴨無哂d皮

大家樂得肉醬意

咁多人鍾意食屎
大快活d咖哩冇香料味用重椰味呃你味覺又滯又漏成口精咁

即時食返餐

同意意, 大快活係高質過大家樂,

不過我都係比較鐘意茶餐廳

同意

美心除咗扣cash dollar真係諗唔到有咩理由去食

有冇巴打知啲咖啡係咩粉沖 好撚好飲

個咖哩豚肉飯真係痴線，完全唔似食緊快餐店

永遠只食大快活
用杜文澤
咖哩餐牌一絕
仲可以多飯多汁

大家樂正啲，除左一哥焗豬，仲有啲滄海遺珠都好正
原煲老火湯
即炒版（夜晚寫明要等10－12分鍾）嘅粟米肉粒，滑蛋牛飯

大快活$50個燒味加湯好正

淨係覺得大家樂越黎越垃圾，尤其係燒味飯

美心下午茶

但係我覺得大家樂新個葡國雞飯有驚喜

美心狗也不屌

佢用阿澤做代言
裝修橙色好精神
野食又ok
（點解無公仔麵 得咩泡麵好難食）
加新野都加得算快
快餐店來講經常去大快活
係貴dd但寧願貴dd都唔食大家樂
食個早餐塊雞扒係手掌既一半多dd
美心唔知
聽講好難食

茶記更加極端啦 一係超正一係超難食

太興貴2個價位喎

一個價位係幾多？

間間都難食架啦
不過葵興個間的確係特別難食

樓下得大家樂 無大快活

聞到都想嘔

早餐
大家樂永遠多人過大快活

我樓下大快活星期6,日早餐多人到仆街

分2條隊排,排到出商場

大快活

連理街

屌你奴性

消費者立場當然希望減價

好難想像呢位巴打係咪拿白卡

大家樂個水煮魚屌打全部快餐

乜嘢叫假焗豬假肉意？

堅係好左

39蚊雞扒拚豬扒有黑椒汁仲要有野飲真係邊到搵......

西多鯨吞左無影

完全唔覺

認為MX好食既全部都係食屎狗
MX CAFE例外

塊雞扒2啖食完喇屌

唔撚明點解狗糧連鎖店都有打手
大快活真係餵狗都唔撚食
非洲細路寧願餓死都食唔落

----------------------------------------------------------------------

但係公道D講早餐同下午餐叫做係食得落肚
只係唔撚抵食 佢每樣野平返5-6蚊就差唔多
大快活最大問題係個價錢同個quality完全唔成正比

屌你老母個早餐同下午餐食兩啖就食完仲好意思賣三十幾??
你賣十幾廿蚊既 OK我接受 三十幾真係我DUM落海都唔撚食

仲有次撚次杯可樂外賣拎到上樓一定漏哂出黎 無論點放都係一定漏
仲要我3秒都唔洗飲完一杯

早餐&下午餐講味道認真係唔差 只係量少&太貴

午餐同晚餐真係屌你老母臭化兩個閪
話大快活午晚餐好食果D人一定平時食撚開屎
野食垃圾到狗聞到都想嘔都算鳩撚柒數
望到個餐牌都已經想掉頭走
夠膽死賣四十幾五十蚊仲要冇野飲??

垃圾之中既垃圾阿活肉醬意粉好似同大家樂芝士肉醬意粉差唔多價 好似一個43一個44
咖哩都唔算好食 好似仲賣到49
大家樂四十幾蚊最少係適合人類進食仲要有野飲
屌你老母賣貴過大家樂又難食過大家樂仲要冇野飲
請我食都唔撚食

利申早幾年樓下裝修 原本做左十幾年間大家樂變撚左做大快活
仲要霸左勁撚大個鋪位 四圍都冇乜正餐賣局住食大快活
佢裝修之前淨係食過一次大快活 食完果次頂唔順冇再食 直到裝修之後先含淚食

食過一次冇再食但係食足早午晚餐 你係大快活住？

睇漏左一句 自膠

食魚柳啦緊係

大佬散架喎

我真係覺得早餐好食過大快活

非洲兒童餓死都唔食
但你仲含淚食？
正宗on9仔😂

有冇內幕人士講得出呢三間用咩米

大快活岩我口味 早餐可以肉醬米勁正 炒蛋又好食
大家樂都幾好 有d午餐都幾好食
唯獨美心請我都唔撚會食 屌你老母 比狗食架！？

我覺得差唔多 但係大家樂塊雞扒真係on9 成塊叉住黎食都得

的確好食

大快活加凍飲要7蚊定9蚊
真係痴線

以前大家樂佢最正就係個牛油餐包 但後尾佢唔知轉左公司定整法

要得添飯呢樣好

美心MX同大快活都贏大9樂

大快活北上尋夢曾撞板 近年在本土覓「真愛」 成快餐業王者

佢有個輕型餐.

不過炒蛋變左烚蛋
一樣有多士, 腿通.

大家樂玩會員制，買幾個餐就有優惠，對一家大細或者成日食嘅有吸引力

無coke zero
唯有負皮

大快活早餐魚柳炒蛋加番茄通 午餐咕嚕肉同煲仔飯 晚餐打邊爐 不過大快活打邊爐個餃子就真係狗都唔屌

灣仔果間樓上大快活啲員工幾好禮貌

連登好撚多打手

大快活個塊咪一撚樣
今朝先食完

我想講大快活果個厚切吉豬咖哩好辣殺

一粥麵個排骨菜飯先好食

分享下感受都比人話打手
其實以大家樂大快活係香港既地位名聲仲駛撚請打手咩
btw訓醒去食大家樂早餐

大家樂：焗豬 排骨菜飯
大快活：咖哩 早餐 油髀

除左焗野真心仲係好差
其他都愈來愈好
有進步個個有眼睇
洗乜打手唔打手

大快活 真心覺得高質 不過加價可唔可以唔好加咁快
大家樂 奶共 太刻薄 不了
美心 英資又點話 D野好難食 狗也不屌

高
高你老母汁

蝦多士大家樂黎架喎